{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 로얄트리펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置するペンションです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルをご利用いただけます。 炭とグリルの利用は1回に20,000ウォンで、追加炭は5,000ウォンです。 幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にてお支払いください。 無料Wi-Fiをご提供いたします。 愛犬の入室料は1匹当たり10,000ウォンであり、15kg未満の場合のみ可能であり、一部屋当たり最大2匹まで可能です。 ペット用品は個別に用意する必要があります。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できないことがあります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "洛山海水浴場の近くに位置するペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの利用は1回に20,000ウォンです。追加炭は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の入室料は1匹当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬の体重制限はありますか？",
            "answer": "はい、15kg未満の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの最大ペット数は何匹ですか？",
            "answer": "一部屋当たり最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペット用品は用意されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペット用品は個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間を教えてください。",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 464
    }
}